有冇人覺得弗洛伊德好痴線

二千幾年前就已經建立到一套好完整既心理學出黎

巴打你認真？

佢套野加下比人插到上天

Details

巴打你joking? 佢俾人criticize 都嘔

作為一個小說家佢都算叻仔

樓主來自公元四十世紀?

其實好懷疑佢只係將自己嘅FF寫晒出黎就當係THEORY

二千幾年前係咩事呢？

而家幾乎冇人用
但有後人喺佢嘅理論上發展出而家都用緊嘅理論(Jung)

有冇人覺得樓主好痴
講到自己來自未來咁

仔細再讀一次案例，
恰恰唔係咩都同 sex 有關。

近代最重要係其實拉岡。
不過多數唔會當佢做心理學家，
而精神分析的確唔係心理學。

佢套陽具嫉妒理論真係呢

女權丁丁

留名

其實freud最大既貢獻係令人開始研究心理學，算係心理學第一人。而佢d theory就 睇下就算，唔洗當真

佢算唔算係鳩up當秘笈既外國始組

淫佬一個 佢啲理論上堂聽完笑下算 教壞人

我讀果時都屌哂老母

最出名嘅鳩upper 之一

我都覺

聽prof講佢個幾堂真係無瞓
好撚有趣

但u既心理學好多仲有教
點解巴絲們話佢9up

利申 take過一個sem psycho

精神分析係有ontology維度，
唔係今日所謂心理學或科學。
正因為係咁，佢比心理學更徹底。
由臨床學推出主體結構，
而唔係研究咩 emotion 表面現象。

簡單地話佢亂吹或係性理論之類，
麻煩去讀 Lacan 或再仔細讀一次釋夢。

岩岩係wiki初步睇完都覺得佢係痴線佬
然後又有另外一個女性心理學家，叫霍妮
去講話其實男人都想做女人
因為男人冇得生仔而自卑
所以先咁aggersive咁係自己既長處發揮黎彌補呢個自卑感

wtf根本係兩個痴線佬係到吹噓自己既性別比異性好，然後夾硬整一套theory出黎

利申：9up 冇讀過phy

霍妮與阿德勒都對弗洛伊德這樣的理論提出了不同意見。阿德勒認為女孩希望成為男孩是因為希望擁有那些被我們的文化認為屬於男孩的特質或特權，比如力量、勇氣、獨立、成功、性自由及選擇伴侶的權利這些文化因素而非生物因素即並非對陰莖本身的羨慕。霍妮則在之後的一篇論文中提到當男孩發現自己沒有懷孕生育的本能時[1]，他們反而會產生妒忌及自卑，所以男孩表現出的進取心，爭取成功是對這種自卑感的補償。

未來撚？

肛門期同戀母

sexism都算

不可驗證呢下真係...

都唔知仲可唔可以叫科學

亞里士多穩同弗洛伊德都唔識分

乜嘢都扯落去性度嘅痴線佬

跟本佢就係癡線

佢個徒弟仲顛